[心理學] 暗網仔 - 這位才是真正的網絡垃圾

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

咁都冇人講 試下開時事台 post

..

講真佢個人格好撚丁蟹

真，d片幾on9

人又癲 完全唔接受道德約束

暗網仔藍絲黎
建議你重新開過post推推佢

好知道唔撚引用呢個人嘅來源

又推藍絲做乜9

推到大家退訂條藍絲狗

有冇證據或者圖?

香園圍